中左手足口病

大家要小心，要保持衞生意識，避免中招

保重身體

10後

我都係

食左屎入口？

手足口病係咪即係以前啲人貼開個啲蓮蓬圖？

80後，成人都有機會中招
所以叫大家小心

中過一次 好撚辛苦

如果你覺得呢個係唯一既傳染途經，咁你可以唔洗小心

中過 X 2 辛苦到爆...

之前扁桃腺發炎連飲水都痛到 pK...
不過經歷過之後，知道食咩可以唔痛

應該唔係 ? 手腳會出疹同水泡

真係好辛苦
手腳痕+痛痛地，訓唔到

之前都出過，真心精神虐待

中過次 勁撚辛苦 呢啲都好難避

手足口 同 性病啲病徵咁似